琴日係恐怖襲擊

對於今次有人係公共交通工具發動無差別襲擊公民事件，由於係針對該團體以外既所有香港公民，而且係各區有蔓延趨勢，所以我以香港公民既身份，懇請所有人將琴日既攻擊定義為恐怖襲擊。

不可避免地以政治為目的或動機
訴諸暴力或揚言要訴諸暴力

計劃要對目標或受害人以外的人物或團體造成深遠的心理影響

由具備可被識別的指揮系統及隱蔽細胞系統的組織指揮行動，其成員穿着制服或佩戴可被識別的徽章

由亞國家組織或非國家行為者干犯

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

推推